有無人發覺自己開始唔多飲到甜野......

有陣見維他檸檬茶特價，口渴買枝諗住試下，點知超甜又澀喉，飲完好似喉嚨仲唔舒服左

岩岩朋友買完一排益力多送左枝比我，我見好耐無飲過咪要左，點知甜到飲唔到落口，逼自己先飲到

明明得20幾歲, 但已經覺得茶先係世界第一，係咪好老積 明明以前飲阿華田仲可以加2匙糖

益力多一飲會起晒痰

我都係 飲一啖都覺得甜到瀨屎
但平時食甜野又甜到漏到OK

我都係 所以D人話咩益力多、乳酪對腸胃好，我都無福消受

原味乳酷唔甜

自細都係咁 依家二十歲已經唔識嚟月經
樓主下世小心啲

係維他啲果汁同檸檬茶都好撚甜
講起又係而家去茶記飲熱飲都好少落糖
出街口痕最多會買茶飲
人大咗好似變到鍾意清啖野

一樣,基本上只飲荼同咖啡

食太甜會甜到喉嚨那住痛

唔係好事咩
事實上係啲嘢飲真係太甜

由細到大都唔飲甜嘢

當味覺變到太敏感，你就發現好多野都食唔到飲唔到

現在咖啡 酒 茶是皇道

以前覺得d人飲黑啡係扮哂野，而家自己都飲先明

唔鐘意有奶同甜，甘苦既水解渴又幾正

反而我已經唔會飲汽水

酸辣苦都有層次。 甜係死甜爛甜

大把人廿幾歲仲狂灌汽水可樂. 依家意識到仲好, 身體冇咁多毛病

麻甩佬黎咩月經

5 6年冇飲過

我都係咁
細個成日好想飲汽水
但係屋企人係過節先準飲
大個左人地請我都唔飲
多糖既零食都係一舊起兩塊止
自己煮野唔會落太多糖 最多10g
去餐廳飲咩都要走甜
食到太甜既野會覺得好嘔心 直頭想反胃
而家計住自己唔好一日食多過50g糖
好似今日聖誕係屋企整火雞咁 一粒糖都冇落過

甜都有唔同種類

好事黎

糖其實同真係避得就避

我減左廿磅都係靠避糖

飲水多

我都覺得茶係最好飲
唔太甜我都飲到但飲完個口腔好甜都係要狂灌水or茶

以前食lunch都要飲甜野
而家見到都太甜不了
飲茶水就算

廿五歲果年轉爻飲凍奶茶走甜番唔到轉頭
凍檸茶凍啡乜都走甜

而家奶茶唔落糖

今年開始飲凍奶茶走甜多奶番唔到轉頭

走甜冇得輸

其實只係味覺退化，不過如果二十幾歲就咁，真係要睇下醫生，分分鐘係其他地方有問題影響味覺

岩岩係街見到成班mk妹飲大大杯台式飲品，我心郁郁想買，但去到望左好耐都唔知簡咩

之前係街睇住送貨果d人 送冰去餐廳 隻鞋直接踩堆冰

從此就盡可能唔叫凍飲

細蚊仔先鍾意飲甜野

甜野唔再吸引 因為甜既野到你廿歲已經係比兩個錢就食到 太容易得到 你已經唔再對佢有咩太大既憧憬

細個已經唔鐘意食糖

而家飲乜都走甜

我中三嗰陣已經戒飲甜野
呢十年都係飲水飲茶多過其他野

絕對係好事依家啲紙包嘢一包已經超全日攝取量,直情害死人

真心唔明點解啲紙包飲品要咁鬼甜
根本無人飲得落口

真係唔同左
平時成日飲麥精食糖食朱古力 宜家都覺得好似甜左好多咁

凍檸茶走甜

但你有無覺身體好左先 始終啲罐裝 包裝飲品咁多糖 少飲/唔飲其實係好事

有人送左盒大維他檸茶俾我
一直無勇氣開
應該飲兩啖會唔想飲

我20歲已經好少飲甜野同汽水 特別係汽水已經好耐無飲 依咖都係飲水，茶較多

以前唔鐘意飲茶 覺得唔夠甜冇味
而家開始飲

我已經好耐無飲甜野!

飲唔到甜野都可以叫春...

近期超鍾意飲呢支

唔飲甜 但會食糖

一飲太甜就牙痛

見字可以去買枝試下 浸味真係超假，難飲到極點

成班毒呀叔

咁你食royal級日本桃會點

食吉野家飲百事飲到一半就想掉

我呢d普通人點買到

Agger
而家養成每朝早飲茶習慣
茶記咖啡奶茶一定叫少甜
唔鍾意食太甜嘅嘢 eg糖，蛋糕

已經練成熱飲全部唔落糖
包括咖啡

甜野越飲越口渴

我依家慣左檸茶走糖
紙包個d 已經戒左好幾年

去茶記飲熱華田/立克唔會落糖

好耐無飲過有甜既茶記野飲了

我以前會飲甜不過宜家又係飲唔到甜，反而食甜野又ok 唔知點解
宜家茶記淨係飲熱檸水，連咩好立克阿華田都飲唔到
之前屋企人話我因為食太多甜野，搞到糖尿有d問題先突然飲唔到甜

食得多糖真係好快老
而家飲品都唔會落糖
不過仲好鍾意食軟糖
戒唔到

唯一會飲既甜嘢就係牛奶或者蛋白粉

基本上已經唔會叫甜嘅嘢飲
唔想飲水就自己沖一泡茶慢慢嘆

我一半一半
叫野飲少甜甚至唔落糖
紙包/汽水呢啲極少飲但絕對唔會飲少甜
糖又係極少食
但食飯餸口味依然偏甜

人越大就越鍾意飲水

食少左甜嘢，對魚生都無乜興趣
口味轉左

出街每次都係凍檸水/茶走甜，唔知點解唔想飲甜野，已經飲左走甜幾年

都唔會買到

維他檸檬茶低糖貴過普通嘅

飲茶最舒服

仲要浸味唔同架，好難飲

我都係 平時食野太清淡 郁啲就會覺得太甜太鹹太辣 有時出街食避唔到 個腸胃會頂唔順勁肚痛

最鐘意飲水
茶都唔鐘意飲

依家鐘意飲水or茶

我細個係勁鐘意甜野，檸檬茶可樂當水飲
試過暑假一日起碼一罐可樂
卒之飲到個人又多痰又呼吸困難咁
到左依家大個反而好鐘意飲水，出街頸渴淨係買支裝水都唔會買其他野飲

我都係飲唔到甜 食唔到朱古力
但開始鍾意食朱古力味以外既甜品 唔知咩事

19歲，奶茶完全唔落糖，鍾意飲茶同水，汽水盡量唔掂....

飲到更都淨係飲津路

一個月都飲唔到一次汽水呀

廿歲頭但已經乜都走甜少甜
咖啡唔加奶加糖
飲檸水走甜

好少飲甜同有卡路里嘅飲品

屌一樣 以前係茶餐廳飲熱野 最少都畢五六羹糖
而家可以連一羹都唔落
利申廿頭

糖 = 毒藥

一模一樣
之前真係唔甜到甩牙都唔飲 而家飲杯檸茶都覺得好甜
老了

雖然其他野飲都有飲
但有得簡都係飲水
暖水係天下最正嘅飲品

btw紙包檸茶真係好撚難頂
覺得同直接倒砂糖入口無分別

茶

認真, 飲少左啲勁多糖既野之後, 病少左好多

凍飲反而好抗拒
甜間唔中ok

以前好鍾意飲可樂 朱古力 阿華田
而家次次都係飲凍檸水

以前飲阿華田都係2匙糖......

阿華田唔放三匙糖點飲呀......

樓主好老 不如番高登個老人院

呢排鐘意飲暖水

男人老狗黎咩月經

唔好話飲甜野 連食甜野都少左 無乜胃口
以前細個乜糖都食 好中意食
依家都少左食

去戲院忍唔到唔洗爆谷 自己好中意食 尤其是焦糖 唯有係咁飲水

小學勁鍾意飲芬達橙汁汽水
唔知幾時開始出街買野飲只會買津露同埋水
食茶記m記會叫齋啡或凍檸啡
但有時有啲地方啡底難飲都幾伏下

我都係廿幾，呢一兩年飲少咗甜野，鍾意咗飲茶

咁都有得打飛機

唔知幾時開始由每日一罐可樂變左每日一罐呢d

看⼁

早幾年飲野已經叫少甜或者走甜
汽水1個月或者會飲到1次

少少甜我okay
但太甜我寧願成杯野唔飲

去左英國幾日，最miss都係樽裝茶
呢度淨係有果汁汽水買

踩入20碎 己經開始奶菜咖啡走糖..

普洱世界第一

細個飲大家樂奶茶可以落3包糖
越飲越少糖
而家睇嗰茶澀唔澀
澀就半包 唔澀直頭唔落

平時出街飲熱野飲野乜柒都唔加糖
唔明點解人地可以加兩包
上次貪得意去Starbucks試節日限定
叫左少糖都甜到我有啲想嘔

Life is too bitter for us to taste sweet.

而家要無糖

飲咖啡仲要black

入黎係為左樓主個名 不過而家22歲的確開始唔飲甜野

而家買野飲多過10g糖都唔買

係樓主細過食得多甜野姐

老了

現在只飲有汽梳打水

唔想飲呀嘛？
飲唔到

係而家d糖合成唔純先會咁。

利申 飲乜都走甜好耐

剩係飲熱檸水, 唔落糖

個個同事都話好健康

而家飲咖啡奶茶已經唔會落糖

宜家真係成日都飲茶多。。。